有冇人做過瑋基國際? (西營盤)

如題, 淨係知係鬼佬老細，人工福利工作環境嗰啲點樣？

免得就免